[急]727元朗要不反對通知書

首先，我發夢讚成燒村，但係唔讚成同人講我地要燒村
我相信大家見到721元朗無差別打人好嬲好想去報仇
但記住上環發生嘅事一定唔可以忘記
612警方都係話開左幾槍 721係開左30幾槍
我地前線手足唔係Condom
無錯 727我地要光復元朗
但我地係去遊行!
要申請不反對通知書去集會去反警黑遊行
話比香港人知我地唔係以暴易暴
亦都比一大班和理非一個籍口出黎保護我地勇武派
我都係勇武派 但我相信絕大部分都係和理非
你用燒村口號叫人入元朗我真係驚連一萬人都冇
班狗最想就係見到我地人少又打住燒村口號入元朗 佢地就有晒藉口拎武器同埋班黑社會將我地一網打盡
反而我地以遊行為理由去元朗 唔單止同市民講我地唔係主動用暴力 仲會有好多和理非出黎幫手 而且就算班黑社會搞我地 警犬都冇藉口唔拉佢地
所以我地係元朗係去遊行啊!
利申 唔係想分化 無論係遊行定燒村 我都會去 727元朗見

推

都OK

唔撚洗拎啦
直接斬佢老母

申請係咪要7個工作天？

唔好比藉口警黑合作

有一條係寫:
如未能及早遞交通知，主辦者必須作出詳細解釋，並請求警務處處長
接納較短時間的通知；

以暴易暴問題係邊？
點解警察有槍？
點解有刑法？
你根本無邏輯做基礎

有無睇新聞嫁你，已經有2個人申請

我想講既係好多元朗祠堂都係記載住香港本土歷史，同埋燒祠堂同無差別打市民一樣，會波及太多無辜既人，建議開宗明義唔搞祠堂可以避免有人1會自己拆完然後插贓嫁禍

清新元朗姐 邊到燒

學返中共果套斬首行動，專針對帶頭既首領，要阻嚇到佢地無人咁企出黎，要搞都由何君堯身上及家人入手

以暴易暴冇問題
我都想
但你打響呢件事做口號會冇甘多人出黎
又比藉口警黑合作
我地勇武就會好危險
衝都要有把握

我都想去燒村啊
但你估有幾多人真係會去啊
冇左和理非保護得幾千人點衝啊
我地入村啊
入人地地盤啊
仲要打埋警犬啊
冇返幾萬人出黎
我地勇武衝只會係送頭
有遊行有不反對通知書我地燒完村最少出得返黎

要果有咁既兵力，去其他殖民政府目標仲好啦

咁你返屋企坐啦
最安坐

有鑑於未獲警方通知會縱容暴力事件得唔得

要